(真定假)美國太平洋艦隊上尉James Fanell主張出兵撐香港人！

有冇人知真定假

推

美國太平洋艦隊前情報副參謀長

上網search 唔到james fanell 近日既野
最多係講南中國海問題

sir this way

Fake